深水埗用緊信長包圍網，織田軍勿留

尋晚已經夢見過一次
今晚又夢見

敵方本願寺係故意按兵不動
目的係等雜賀眾支援
再兵分幾路圍捕

敵動再退已經太遲
前線盟軍好難突圍而出

撒退並非懦弱
而是為勝利歸來